連登仔真係弱撚智，睇套大陸翻拍嘅香港作家武俠小說都俾人屈五毛（屎屎emoji）

首先唔講金庸先生小說有幾撚屈機，百看不厭，點都要支持下。個故事背景已經係中國風，唔撚返大陸拍，唔通叫窮撚TVB去天文台總站當光明頂，凌霄閣當武當山？定係想netflix用外國人拍外國版倚天呀，屌你老母戇鳩鳩

仲有成日都話文化入侵，會唔會係我追到大陸劇就變咗死共狗，喪心病狂咩 如果係嘅話，一係就細蚊仔，一係智商低過八十。

最後，介紹返我女朋友，敏敏

有學識嘅女仔真係好正

做咩咁害羞望住我

可愛得嚟又好霸道

你做咩挑逗我

好姐姐 好姐姐 好姐姐

揸刀起上嚟都幾有氣勢

好想同敏敏玩腳

我愛敏敏

你班小淫賊

唔好同我講咩大陸妹啦，你老母都係大陸妹，同佢斷絕關係阿笨柒

秒

睇死班柒頭駁唔到，谷住谷住要同香港妹（大陸新移民）繼續拍拖行街睇戲食飯

推廣金庸作品人人有責
00後識條春

班死毒撚金庸寫既係中國武俠小說呢d常識都唔知

邊有女

第幾集有強姦戲？

1997年金庸風暴連登班𡃁仔都未能戒奶，學曬關sir啲戇鳩野

講咗咁閪耐，淨係識負評，駁唔撚到，乖乖地同返港女（新移民，下稱共狗）拍拖啦。

香港電影金像獎最佳女主角係支那女演員
連登仔要點駁

仲要係古天樂頒獎

佢地話要睇劉德華版神鵰先計真香港人呀

唔知佢地J 汪明荃版倚天做趙敏有咩感受

唔計啦屌你老母，一定係支化咗先頒俾佢

古天樂會長賣港?

越拍越柒 越嚟越改得低能
好彩以後無得再拍古裝

屌你老母兒登狗，今次想點撚樣駁呀？
定係又想用延禧攻略撻我呀，呢啲垃圾戲我認為狗也不屌，仲有無野要補充？

限古令一早解禁

一單還一單，拍得柒還柒，但係關共狗咩事，係咪俾關蛇洗咗腦呀

自己鳩噏咗半個鐘都無人駁到，淨係識負評，樓主又然

關蛇17年果陣都話睇射鵰=五毛

之後原來佢自己用支那移動, 返大陸教書, 淘寶, 炒中資股

用50吋電視睇上古年代牙姐會唔會厚格過四仔？

要拿拿聲止柒先得，一個唔小心俾自己回力標射返中都唔知點算

就算唔睇內容，淨係睇正負評都知連登仔有一半都係跟風撚，喺另一個post唔係講到係威係勢咩，不如話依種風氣先最撚容易教壞細蚊仔

平行時空?
聽雪樓係咩
封神演義又係咩

有冇00即刻駁嘴

訓撚曬教教豬，聽日要準時六點起身返學

護港柒頭入咗嚟未？定見唔對路偷偷地走咗呀

想知連登女神李佳芯代言支那寶又點計

即刻變到唔靚女，其實好一般

我比較好奇17射鵰果陣d生番有冇類似既論調咁樣就叫賣港賊真係蠻不講理

17年班00後仲讀緊小學未識上連登

屌你啱啱睇完成套野
後面嗰部份都唔知講緊啲乜
屌你我睇緊啲女同埋江湖事你俾啲咁嘅朱元璋冚家剷我睇

關蛇第一個衝出嚟柒，又想利用網絡分化香港人

你老母係大陸妹唔等於人地係喎
支那種啲邏輯真係特別柒

屌你賣港賊
雖遠必誅

套戲小昭係香港人，連導演都係香港人添，想點駁呀分化狗 定係你老母老母祖先都係香港土著呀

做咩啫你
我又冇屌套戲
講緊條女一般貨色咋嘛
睇清楚先屌啦支狗

支那種，笑撚死人，幾時喺香港出世都變咗中國人呀？ 又想搬龍門玩雙標呀

我祖上係原居民吖 點吖 有冇資格屌你啲支那種先

嘩屌你老母型撚到，第日香港獨立你做總統一定民族大清洗，得返1%嘅香港人先有得留低，仲勁撚過thanos

冇野嘅
你鍾意啲大陸整容妹嘅咪繼續慢慢j囉
青菜蘿蔔各有所好
反正呢個地方遲早俾人換晒血
到時你正式成為佢地一份子
聚個大陸妹 睇住啲仔女一個個講蝗語
寫殘體字 擁抱蝗文化

果然疤多on9

隔離viu套中港合拍機動部隊又點計
咁多支那女演員

講緊呢套吖 又拉埋其他落水
理虧到喊 咩論據都冇嘅人先會係咁轉移視線

呢個po啲打手真係賤種黎
啱架啦 你班垃圾00後繼續擁抱中華
遲早俾人淘汰

Hide Blocked User - 周董懂不懂
傻鳩支那蝗種玩單機啦

你咪睇下邊個玩單機囉
j埋啲整容蝗
仲好意思話番人支那種
真係j到精神分裂

太正

成班賤種駁唔到 剩係識負評
唉 一啲癮都冇 都話睇得呢啲通常個腦都有啲問題

會睇大陸野既智商係得咁上下